GME 66

我要對家破產
訓先

發生咩事

清定倉先 cash is king

唔知 突然勁多

新招

咁多193.6放盤？

咁撚樣算唔算操盤

嚇死
以為又閪冧

美國佬攪事? 193.6???

玩壞咗？

喂屌你真係勁撚肉酸
用呢個方法撳低個價?
障眼法呀?

呢幾日真係咩玩法都有

140%全部要還 空投公司會破產 咁咪有機會連鎖效應 一下BOOM 人哋應該唔係剩係得GME 空投公司唔係淨係識做空㗎 人哋都有其他股票 同埋其他銀行都有投資佢 唔係佢啲資本邊度嚟？ 咁如果佢哋破產之後 咁咪冧市....？

有冇人可以糾正下我嘅諗法...

帶返個頭盔：忽發其想 不過空投公司破產係真嘅

眼花喎

而家IB又唔俾買 完美配合

咁多間唔比人買 仲keep到260 其實都幾勁

清緊倉 好傷心

好多隻股都係咁

買又買唔到 193咩料?

喪1 1 1 1

我都掛193博睇下執唔執到先

係bor 連tsla都係

193.6 咩玩法

停左

好多1股的成交係193.6, 應該係左手交右手造價? 這樣做得會唔會太明顯

屌 我支牛有單 10000 本身成功掛到 又同我撤單

玩完咁次 即轉會

掛左193.6入唔到

今日見到好多賤招 聽日會係點

人地電腦一早set好哂 左手交右手

又變番269

第一次見
以為好似可以日本股神咁偷雞

未fc，真既話屈到唔洗玩了

Together, we are strong!

越買越多係未代表賺得多

cls

唔會下嘛

贏咗就係佢嘅 輸咗就係你嘅

如果係就講得通，即係那些193.6其實就係佢用琴日收市價賣的股，真係佢玩晒

一句講哂
要對家破產
ShangHai

支牛玩正股一股都買唔倒放唔倒
邊個問題？

空軍programme出價，左手交右手

支牛繼續盤後交唔到訂單？

清剩 5 股 gme
同未清到嘅 tpgy

咁樣美股冧硬

擺明造俾你睇

佢做到咁基本上之後點都得
直接話呢單野影響自由市場
聽日政府直接估價實際價值10usd一股
連登仔準備去ifc排隊未

reddit好多post, margin左果d俾佢auto sell

13k 193.6？